［好勁］頭先連Bloomberg 都直播民間記者會

做得幾好繼續時常警剔自己不是大台

個市即刻升晒
大家要做文宣宣傳下

痴線

推

Push

但被記者質左幾次憑咩代表示威者
都要諗下點拆

五大訴求
香港自治
真雙普選

我哋只係示威者向公眾表達自己意見同想法嘅平台，然而示威者都有唔同嘅意見同想法，所以我哋並唔代表所有示威者。
我哋只係收集同發表示威者嘅意見同想法嘅工具，而唔係帶領運動嘅大台。

咁得唔得

連登3毛: 點解唔搵陳雲?

仲陳傻根

唔好講錫春袋
我怕人地會出旅遊警示

咁所謂支共政府中間人係唔係代表支共？
消息人仕係唔係真有此人，背後真係代表到正苦？